<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<pages>
  <page title="偶像大师" type="2">
    《偶像大师》动画由A-1 Pictures制作，是以日本南梦宫万代发售的同名游戏系列为原作的改编动画作品，为PROJECT IM@S 2nd Vision企划的一部分。于2011年7月7日播放到同年12月，全25话。2012年6月16日播放第26话特别篇。2013年2月10日宣布剧场版制作决定。故事讲述了隶属于“765 Prodution”事务所的13位少女跨进了充满竞争的世界。
  </page>
  <page title="天海春香" type="2">
   从小喜欢唱歌和制作点心，性格乐观、上进且待人友善，跟事务所众人都能合得来，但有时也会在情绪高涨时候不知所措，而且极度害怕孤独，感情观念相当保守。经常在平坦的地面摔倒，反而在陡峭的地方不会有事，略微有些天然呆。住在离市区较远的地方，每天从家里搭首班电车花两小时通勤，还会在电车上听音乐。曾经给过制作人超级甜的食物。和千早是好朋友。
成为偶像的原因：为了实现自己的儿时梦想。小时候在公园里唱歌里被一名老奶奶夸奖，至此爱上了唱歌；后来随母亲参加演唱会，看着台上的歌手，并立下了一定也要在舞台上唱歌的志向，最终如愿以偿。
  </page>
  <page title="星井美希" type="2">
    宣传词是“未完成的年轻造型女王（未完の幼きビジュアルクイーン）”。不知世间辛苦，想要轻松地当偶像，但是很有天赋，只看一次的舞蹈也可以完美重现，在听了制作人的话后决定稍微努力一点。后来叫制作人“Honey“。口癖是“あふぅ”、“～なの”。工作状态与睡眠状态间的转换非常迅速。我行我素，有点小腹黑。很尊敬千早，因此除了对千早用敬语外，对其他人基本都是直呼其名，包括最年长的梓。屡次被律子说教后，总算记得对律子用敬语，但会慢半拍。（另外对真和伊织的称呼分别是“真君”和“额头酱”）
成为偶像的原因：能够很容易的当上偶像就好，因为美希不愿刻苦。但是之后，美希会为偶像这条路刻苦一辈子的。
  </page>
  <page title="如月千早" type="2">
   做事一本正经，对于歌唱有比普通人多一倍的热情和才能，觉得不能唱歌就活不下去，其实是为了已去世的弟弟如月优而唱歌。对唱歌以外的东西没有兴趣，所以一开始时很排斥“呱呱厨房”，但是在贵音和制作人的帮助下放下偏见。在意自己的小胸部，有着奇怪的笑点，不擅长使用电子设备。弟弟因意外去世后，家中永无宁日，目前一个人独居中。和春香是好朋友。
成为偶像的原因：以歌手的身份活下去。弟弟死后，父母离异，原本开朗的她完全封闭了内心。弟弟生前极爱听她唱歌，于是音乐成为了她活下去的唯一动力。
  </page>
  <page title="高槻弥生" type="2">
  个性活泼开朗，爱护家庭的好孩子。由于自身营养很差，身高近乎停止增长。家中经济似乎不太好。在6人（原作中为5人）姊弟中排行老大，在事务所里常常帮忙打扫与倒垃圾。天然呆，还有点恐高症的元气娘。
成为偶像的原因：全家人的生计。父亲工作不稳定，为了早些帮助家里减轻负担而成为了偶像。
  </page>
  <page title="萩原雪步" type="2">
 生性爱哭，有男性恐惧症且怕狗，为了改变自己而选择成为偶像。喜欢喝茶（尤其是绿茶）。似乎对身材没有自信，本人也说自己是“没肉、贫乳、小不点（ひんそーでひんにゅーでちんちくりんで）”，不过数字上并没有很差。极度消沉时会习惯在地上挖个洞把自己埋起来（所以铲子成为了雪歩的代表物）。
成为偶像的目的：改变自己现在的性格。严厉的父亲让她完全成为了一个毫无勇气的胆小鬼，十五岁之前从来没有见过除了家人以外的男人。为了让自己变得勇敢，瞒着父亲当上了偶像。
  </page>
  <page title="菊地真" type="2">
    从小被父亲当男孩养大，自称也是"仆（ぼく）"，因此乍看之下会被认为是美少年，导致女性饭的数量远多于男性，但本人希望有女人味，为了外表与内在的差距而烦恼著。运动神经超群，喜欢跳舞。空手道黑带初段，有着很强的战斗力，意外的怕鬼故事也怕蟑螂。和雪步的关系非常好。
成为偶像的原因：想重新做回女孩子。父亲是一位儿子控，一直以要求儿子的条件要求她，包括服装及生活，为了更有女生气概而瞒着父亲加入了765事务所。
  </page>
  <page title="双海亚美、双海真美" type="2">
  765事务所所属偶像中最年少的双胞胎，喜欢恶作剧。侧马尾的是真美。相对于亚美，真美的性格要成熟一点。父亲是医师，因为行医而和母亲相遇。给765全员都起了昵称（社长除外），称呼制作人为“兄ちゃん（哥哥）”。两人关系很好，会一起玩游戏，猜拳也会一直出一样的。亚美加入龙宫小町后，两人开始分别活动。
成为偶像的原因：为了在电视台上出名，兼骗取更多的零花钱。
  </page>
  <page title="水瀬伊织" type="2">
   水濑财团的大小姐。和有气质的外表正好相反，相当任性，傲娇的负责人。非常讨厌输给别人。因父亲和765 Production的社长是朋友而透过关系进入演艺界。对2位哥哥怀有强烈的自卑感与竞争心理。口癖是“にひひ!”。经常随身带着一只叫“夏露露18世”的兔子玩偶，很会讲鬼故事。
成为偶像的原因：为了证明自己。父亲和哥哥的成功显得她并不是很出色，为了在世人面前证明自己不是靠父兄的花瓶大小姐而成为偶像。
  </page>
   <page title="三浦あずさ" type="2">
   765所属偶像中最为年长，且胸部丰满。天然而沉着的治愈系大姐姐，不过是个严重的路痴。在设定上比制作人年长，制作人与爱好者都称她为“あずささん”。加入龙宫小町后，把头发理短了。
成为偶像的原因：与梦中人相遇。据说曾经有恋爱失败的经历，为了“找到心中的白马王子”而成为了765事务所的偶像。
  </page>
   <page title="四条贵音" type="2">
   气质高贵，性格温和，坦诚，温柔有礼，思考回路却有些古怪，有电波属性，语速很慢。有着『银色王女』的称号，除了公开的资料，其他全是......765公认大胃王，非常喜欢拉面，休息日会去探访各种美食。直觉敏锐，导致恶德记者数次偷拍未遂。弱点是蛇，在响家留宿时被吓晕过。
成为偶像的原因：这是最高秘密。
  </page>
   <page title="我那霸响" type="2">
   性格爽朗，一根筋，非常要强。能够听懂动物的话，和刚认识的牛在分别时都能哭得泪流满面（真正的泪牛）。跳舞能力是765中最好的（动画中未有特别表现），拥有不比菊地真差的运动能力。老家在冲绳，有兄长一人，跟老哥赌气而独自离家到765当偶像。喜欢吃苦瓜。害怕寂寞，因此在家中养有狗﹑鸟﹑仓鼠等极多宠物（包括蛇和鳄鱼），并视之为家人。会为宠物煮食却总忍不住偷吃而致宠物逃跑。虽然元气满满且外表帅气，实际上却是可爱系的女孩子。有口癖，自称时会用“自分”。
成为偶像的原因：为了宠物们的饲料钱。
  </page>
   <page title="秋月律子" type="2">
  冷静沈著思考清晰的眼镜娘。凡事会清楚表达自己的意见。765事务所的制作人，根据社长所说曾经是偶像，但是社长因此被说多嘴。有着“鬼军曹”的称号，负责说教。龙宫小町是律子成为制作人后带出来的第一个组合。
  </page>
   <page title="音无小鸟" type="2">
  765 Production的事务人员。
碰到什么事情都会联想到漫画剧情，这时被别人叫到的话会泪奔。765集体活动的时候，通常都是留守人员，会感到寂寞。本身具有超级偶像的实力，但是本人不愿成为偶像。曾让765的大家都很惊讶。至今未婚，私生活相当相当的宅。
  </page>
  
</pages>
