<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<pages>
  <page title="日本的二次元偶像企划" type="1">
    《LoveLive!》（ラブライブ!）是由日本动画制作公司SUNRISE、音乐出版商Lantis以及月刊杂志电击G'smagazine联手打造的二次元偶像企划，在2012年2月19日宣布动画化[1]  。2013年1月6日播放TV动画（全13话）第一季；2014年4月6日播出第二季（全13话）。2014年6月29日宣布制作剧场版动画，并于2015年6月13日上映[2]  。2015年2月26日《电击G's magazine》的官网上公布了名为“LoveLive!Sunshine!!”的新企划[3]  。
  </page>
  <page title="高坂穗乃果" type="1">
   16岁。高中二年级。μ's的发起人。无论何时都展露笑容总而言之打起精神是其长处。根据直觉和一时兴起展开行动，一旦决定了就埋头猛冲的一根筋。多多少少的困难也能凭着天生的超乐观精神一个个突破。μ's的发动机与牵引者。
  </page>
  <page title="南小鸟" type="1">
   16岁。高中二年级。穗乃果的最好的朋友。从幼儿园时期开始就一直在一起的青梅竹马的亲密关系。与穗乃果相对照的性格文静温柔，学习上也十分优秀的优等生。虽然文静内向但是内心坚强，并不会胆小怕事。
  </page>
  <page title="园田海未" type="1">
    16岁，高中二年级。出身于日本舞传统世家，散发着凛凛风度的大和抚子。
自幼修行弓道，礼节法度周到完备的女孩子。严于律己同时严于律人的典型。
十分厌恶对不良之事妥协姑息。穗乃果和小鸟的青梅竹马。
  </page>
  <page title="绚濑绘里" type="1">
    17岁。高中三年级。学生会的会长，具有四分之一的俄罗斯血统。头脑聪明，运动神经拔群，无论做什么都能出色完成。在学校里具有超群人气，并且责任感强烈，因此担任学生会长。
  </page>
  <page title="东条希" type="1">
    17岁。高中3年生。学生会副会长。相对照于绘理我行我素的性格，有着混合着关西腔的独特的说话方式。是有着冷静性格的绘理的好搭档。性格开朗大方，在全体成员中也被认为是精神年龄最成熟者。虽然有点吊儿郎当，意外的却是谋士？
  </page>
  <page title="西木野真姬" type="1">
    15岁。高中一年级。双亲经营着大医院的富家大小姐。歌唱出类拔萃，钢琴也备受期待的一年级生。气势与自尊心强烈，不擅长表露本心。凭着与生俱来的气魄甚至敢于强硬地与高年级生争论。其实也有着很寂寞的一面。
  </page>
  <page title="星空凛" type="1">
    15岁。高中一年级。在体育会系中一向开朗活泼，与其闷闷不乐不如身体先行动起来的类型。出于“好像很有趣”的理由而什么都会参加。虽说只有在体育会系方面才很会照顾人，但同时一直以来也很照顾青梅竹马的花阳。无论被说到什么反应都会很大，然后干脆利落的进行练习。
  </page>
  <page title="小泉花阳" type="1">
   15岁。高中一年级。在班级内不怎么起眼，相当老实文静的女孩子。没什么自信，做什么都很容易放弃。憧憬着μ's，并最终与凛和真姬共同入部。和凛的关系非常好，无论何时都在一起。非常喜欢白米饭。
  </page>
  <page title="矢泽妮可" type="1" img="http://a.hiphotos.baidu.com/baike/c0%3Dbaike220%2C5%2C5%2C220%2C73/sign=497acce5d5a20cf4529df68d17602053/ae51f3deb48f8c5484168e4d3f292df5e1fe7f8e.jpg" >
   17岁。高中三年级。以偶像为目标日夜刻苦钻研，真真正正的偶像宅。作为以偶像为目标的前辈而时常以一副很了不起的姿态与穗乃果她们接触。同时在这方面意外失败也很多的笨手笨脚的孩子。口号是“にこにこに!（妮可妮可妮~）"。
  </page>
   <page title="偶像大师" type="2">
    《偶像大师》动画由A-1 Pictures制作，是以日本南梦宫万代发售的同名游戏系列为原作的改编动画作品，为PROJECT IM@S 2nd Vision企划的一部分。于2011年7月7日播放到同年12月，全25话。2012年6月16日播放第26话特别篇。2013年2月10日宣布剧场版制作决定。故事讲述了隶属于“765 Prodution”事务所的13位少女跨进了充满竞争的世界。
  </page>
  <page title="天海春香" type="2">
   从小喜欢唱歌和制作点心，性格乐观、上进且待人友善，跟事务所众人都能合得来，但有时也会在情绪高涨时候不知所措，而且极度害怕孤独，感情观念相当保守。经常在平坦的地面摔倒，反而在陡峭的地方不会有事，略微有些天然呆。住在离市区较远的地方，每天从家里搭首班电车花两小时通勤，还会在电车上听音乐。曾经给过制作人超级甜的食物。和千早是好朋友。
成为偶像的原因：为了实现自己的儿时梦想。小时候在公园里唱歌里被一名老奶奶夸奖，至此爱上了唱歌；后来随母亲参加演唱会，看着台上的歌手，并立下了一定也要在舞台上唱歌的志向，最终如愿以偿。
  </page>
  <page title="星井美希" type="2">
    宣传词是“未完成的年轻造型女王（未完の幼きビジュアルクイーン）”。不知世间辛苦，想要轻松地当偶像，但是很有天赋，只看一次的舞蹈也可以完美重现，在听了制作人的话后决定稍微努力一点。后来叫制作人“Honey“。口癖是“あふぅ”、“～なの”。工作状态与睡眠状态间的转换非常迅速。我行我素，有点小腹黑。很尊敬千早，因此除了对千早用敬语外，对其他人基本都是直呼其名，包括最年长的梓。屡次被律子说教后，总算记得对律子用敬语，但会慢半拍。（另外对真和伊织的称呼分别是“真君”和“额头酱”）
成为偶像的原因：能够很容易的当上偶像就好，因为美希不愿刻苦。但是之后，美希会为偶像这条路刻苦一辈子的。
  </page>
  <page title="如月千早" type="2">
   做事一本正经，对于歌唱有比普通人多一倍的热情和才能，觉得不能唱歌就活不下去，其实是为了已去世的弟弟如月优而唱歌。对唱歌以外的东西没有兴趣，所以一开始时很排斥“呱呱厨房”，但是在贵音和制作人的帮助下放下偏见。在意自己的小胸部，有着奇怪的笑点，不擅长使用电子设备。弟弟因意外去世后，家中永无宁日，目前一个人独居中。和春香是好朋友。
成为偶像的原因：以歌手的身份活下去。弟弟死后，父母离异，原本开朗的她完全封闭了内心。弟弟生前极爱听她唱歌，于是音乐成为了她活下去的唯一动力。
  </page>
  <page title="高槻弥生" type="2">
  个性活泼开朗，爱护家庭的好孩子。由于自身营养很差，身高近乎停止增长。家中经济似乎不太好。在6人（原作中为5人）姊弟中排行老大，在事务所里常常帮忙打扫与倒垃圾。天然呆，还有点恐高症的元气娘。
成为偶像的原因：全家人的生计。父亲工作不稳定，为了早些帮助家里减轻负担而成为了偶像。
  </page>
  <page title="萩原雪步" type="2">
 生性爱哭，有男性恐惧症且怕狗，为了改变自己而选择成为偶像。喜欢喝茶（尤其是绿茶）。似乎对身材没有自信，本人也说自己是“没肉、贫乳、小不点（ひんそーでひんにゅーでちんちくりんで）”，不过数字上并没有很差。极度消沉时会习惯在地上挖个洞把自己埋起来（所以铲子成为了雪歩的代表物）。
成为偶像的目的：改变自己现在的性格。严厉的父亲让她完全成为了一个毫无勇气的胆小鬼，十五岁之前从来没有见过除了家人以外的男人。为了让自己变得勇敢，瞒着父亲当上了偶像。
  </page>
  <page title="菊地真" type="2">
    从小被父亲当男孩养大，自称也是"仆（ぼく）"，因此乍看之下会被认为是美少年，导致女性饭的数量远多于男性，但本人希望有女人味，为了外表与内在的差距而烦恼著。运动神经超群，喜欢跳舞。空手道黑带初段，有着很强的战斗力，意外的怕鬼故事也怕蟑螂。和雪步的关系非常好。
成为偶像的原因：想重新做回女孩子。父亲是一位儿子控，一直以要求儿子的条件要求她，包括服装及生活，为了更有女生气概而瞒着父亲加入了765事务所。
  </page>
  <page title="双海亚美、双海真美" type="2">
  765事务所所属偶像中最年少的双胞胎，喜欢恶作剧。侧马尾的是真美。相对于亚美，真美的性格要成熟一点。父亲是医师，因为行医而和母亲相遇。给765全员都起了昵称（社长除外），称呼制作人为“兄ちゃん（哥哥）”。两人关系很好，会一起玩游戏，猜拳也会一直出一样的。亚美加入龙宫小町后，两人开始分别活动。
成为偶像的原因：为了在电视台上出名，兼骗取更多的零花钱。
  </page>
  <page title="水瀬伊织" type="2">
   水濑财团的大小姐。和有气质的外表正好相反，相当任性，傲娇的负责人。非常讨厌输给别人。因父亲和765 Production的社长是朋友而透过关系进入演艺界。对2位哥哥怀有强烈的自卑感与竞争心理。口癖是“にひひ!”。经常随身带着一只叫“夏露露18世”的兔子玩偶，很会讲鬼故事。
成为偶像的原因：为了证明自己。父亲和哥哥的成功显得她并不是很出色，为了在世人面前证明自己不是靠父兄的花瓶大小姐而成为偶像。
  </page>
   <page title="三浦あずさ" type="2">
   765所属偶像中最为年长，且胸部丰满。天然而沉着的治愈系大姐姐，不过是个严重的路痴。在设定上比制作人年长，制作人与爱好者都称她为“あずささん”。加入龙宫小町后，把头发理短了。
成为偶像的原因：与梦中人相遇。据说曾经有恋爱失败的经历，为了“找到心中的白马王子”而成为了765事务所的偶像。
  </page>
   <page title="四条贵音" type="2">
   气质高贵，性格温和，坦诚，温柔有礼，思考回路却有些古怪，有电波属性，语速很慢。有着『银色王女』的称号，除了公开的资料，其他全是......765公认大胃王，非常喜欢拉面，休息日会去探访各种美食。直觉敏锐，导致恶德记者数次偷拍未遂。弱点是蛇，在响家留宿时被吓晕过。
成为偶像的原因：这是最高秘密。
  </page>
   <page title="我那霸响" type="2">
   性格爽朗，一根筋，非常要强。能够听懂动物的话，和刚认识的牛在分别时都能哭得泪流满面（真正的泪牛）。跳舞能力是765中最好的（动画中未有特别表现），拥有不比菊地真差的运动能力。老家在冲绳，有兄长一人，跟老哥赌气而独自离家到765当偶像。喜欢吃苦瓜。害怕寂寞，因此在家中养有狗﹑鸟﹑仓鼠等极多宠物（包括蛇和鳄鱼），并视之为家人。会为宠物煮食却总忍不住偷吃而致宠物逃跑。虽然元气满满且外表帅气，实际上却是可爱系的女孩子。有口癖，自称时会用“自分”。
成为偶像的原因：为了宠物们的饲料钱。
  </page>
   <page title="秋月律子" type="2">
  冷静沈著思考清晰的眼镜娘。凡事会清楚表达自己的意见。765事务所的制作人，根据社长所说曾经是偶像，但是社长因此被说多嘴。有着“鬼军曹”的称号，负责说教。龙宫小町是律子成为制作人后带出来的第一个组合。
  </page>
   <page title="音无小鸟" type="2">
  765 Production的事务人员。
碰到什么事情都会联想到漫画剧情，这时被别人叫到的话会泪奔。765集体活动的时候，通常都是留守人员，会感到寂寞。本身具有超级偶像的实力，但是本人不愿成为偶像。曾让765的大家都很惊讶。至今未婚，私生活相当相当的宅。
  </page>
</pages>
